# Everything-OPS / Dev(No)Ops – le DevOps est-il dejà hasbeen ? / Philippe DIDIERGEORGES

Les principes DevOps à peine entrés dans la norme actuelle, que l'on entend déjà parlé de petits nouveaux appelés Dev(No)Ops, DevSecOps, SysOps, CloudOps, et bien d'autres encore. Que veulent dire exactement tous ces termes? Le DevOps, a peine arrivé est-il déjà mort ou est-ce une évolutions? Dans cette session, nous (re)decouvrirons ensemble les principes et pratiques DevOps et toutes les évolutions et branches dérivées et tenterons de comprendre ou vous en êtes et quelles sont les dernières avancées en la matière.